一人一個俾人帽嘅徵兆

我先突然之間好忙成日唔得閒見

突然唔比睇電話或者set password, 望兩下都勁緊張話你唔尊重佢私隱

買好多禮物比你

全中

唔肯扑野

成日失蹤

真

帽事嘅

如果一直都係咁呢？
係咪我一直做緊第三者？

當你有呢個念頭既時候

wtsapp置頂某女仔

係

成日有好多奇怪節目、無啦啦放飛機

無啦啦block左對方

會唔會你先係第三者

男女普通朋友都會啦
氹之後再unblock返

Block左可以點氹

有仲inbox
仲有ig

WhatsApp hea覆
成日話同frd出街or 話唔想出街想留屋企
開始話冇錢
PS:被人帽過

扑扑下唔想扑停咗

對方好攰唔想扑野

用whatsapp online tracker
見到佢同某條臭雞既上線時間係一前一後
好明顯係我訓果陣傾計 晚晚都傾到一兩點

真係有呢啲㗎咩？
點用㗎？

成日夜晚6-10點攰得濟訓着咗